今次反送中運動，有無佛教團體參加？

今次反送中運動中，有無佛教團體參加？

如果有，想知道咩團體 。
因為好多朋友為佛教徒，佢地想同多啲志同道合既朋友仔交流。

佛教徒
但冇聽聞過有佛教團體，自己團體會出既都唔多